［占卜撚］塔羅同好交流3

有冇學塔羅嘅朋友吹下水呀
呢個post我就唔會答問題㗎啦
只係會吹水

就收工，精神返

留低貓毛一條

古古怪怪，禾收線了

你教我 我翻譯俾佢知

女啊我要女啊

叫6點收工既情何以憾

你係靚女 我都可以係女

小妹長腿白滑大波妹

一開新就唔見晒d人

人呢

仲有呢

去緊諾士佛台飲酒

飲過幾間覺得麻麻地

我都係落去識下朋友

酒吧識到人架咩

佢哋啲酒局，會各自帶朋友去

咁就得 我以為係35知己落去飲野果隻

又唔帶我去識女

我只係睇啲女

收皮啦你自私食

呢度有好多靚仔啦，你搵佢哋咪得囉

就正如我唔會再教我有好感既人塔羅一樣

比佢哋知道晒之後嘅事發展，我可以做野佢都可以嘅啫

啲女人好撚蠱惑

係，要蠱惑過佢

唔開身邊人嘅牌好大因素都係唔想接受現實

唔想接受佢會疏我之類 結果係好當然開心 唔好就好頹

難 有時我知問題喺邊 但係好難改

要學識，關我撚事

算 又唔係想溝人 都係9up下

我係驚結果真係唔好 又唔敢講得好白
語言藝術最煩

身邊既人都係咁講，個個攬哂上身
點頂呀
最多幫另一半頂，其他人就不了

又面臨人生交叉點

出去識下人囉

你去gay吧梗係啦

我而家同單身都無咩分別，我都要識人

對方係散餐mode,我都唔投入啦

想斬攬，唔鐘意散餐

咁不如你地兩個一對啦

點解唔教我

唔教人啦

Who and who

情人節果個？